$123入左50股TQQQ

呢幾日跌到咁嘅樣 係咪趁早止蝕好。。。

係,快

係係係係係

你放個5年可能會升番有賺
你玩幾個月同賭錢冇分別

咪on9 tqqq點會長渣

正股驚西？

tqqq當正股，祝你好運

On9
當正股渣實蝕到訓低

Why not. 佢5 年由20升到100幾
反正佢依家都係賭緊 就賭埋佢係正股

你係咪唔知咩叫損耗 同埋tqqq 管理費都唔平

Day rebalance其實唔係叫損耗。咁d 基金季度rebalance都唔會話係損耗
管理費貴係因為有借錢槓桿
TQQQ放入組合無問題的。高波動性就響注碼控制好就得。搵低風險野同佢rebalance番。知道佢特性就得。無話岩唔岩長渣

人講損耗你又講
如果損耗真係咁重要
TQQQ就唔會由發行價$1-2升到$100以上啦

唔知邊個一開始叫呢樣野做損耗
連續上升/下跌市對daily rebalance係有利
升完跌番家鄉果d就不利
有利有弊點解會叫左做損耗。本身呢個就係daily rebalance既特點。亦係槓桿etf既風險管理

買leveraged ETF講損耗同講開車會炒車點解唔行路一樣咁on9，唔識戴安全帶？

下我賺緊喎

stonks only go up

long call 左qqq 今晚又縮窩縮到入左閪 要變牆紙

最後樓主有冇放到？

$113放晒轉買SQQQ
一入SQQQ就高位 TQQQ就一直升到131
最後全部放晒 蝕$20000HKD左右

呢幾日買APPLE/TSLA夠做啦.. 正股

慘，點解咩唔hold耐啲